「還我希希」一個星期都未回應，推到特首辦見到

特首辦一個星期都冇回應希希嘅人身安全問題，睇黎希希真係凶多吉少，你知我知，柒婆都知

想當年，柒婆選香港特首，希希係英國都會傳短信俾柒婆，話自己係佢最大fans，叫佢加油

短訊全文：

Tomorrow is Election Day, and I am sorry that I cannot make it back home for this important occasion. Although I will not be there physically, you know that I will be supporting you in spirit on the other side of the world. When you told me in December that you were going to run for this job, I knew immediately that this was a huge sacrifice for both you and Dad, but also that you were determined to serve Hong Kong further, just as you have done for the whole of your adult life. I know you will try your very hardest and be there for the people of Hong Kong, just as you were there for me in times when I felt alone and unsure of myself. I wish you the very best of luck and I will always be your biggest fan.

希希，你有冇諗過就算你離開香港，遠赴美國追求事業，最後你都係要sacrifice youself for CCP。唔知你食唔食得慣地溝油、化學劑、海底撈

你要知道，就算係現代，你老母嘅所作所為都足以令佢全家都難以倖免

希希
見字請回

希希：「我係呀希」

希希呢

柒婆唔出聲都認證左